［跑贏美國］中國男子接力4X100竟挫美國奪金

鑽石田徑聯賽摩納哥站除了有「飛人」保特封王，男子4x100米接力賽亦成為焦點。過去在田徑中男子100米成績並不突出的中國，憑較強敵美國更佳的接棒默契，加上以吳智強換走莫有雪，與謝震業、蘇炳添和張培萌組成全新組合，以今年世界第3快時間38.19秒擊敗美國A隊與B隊封王。
中國「百米飛人」蘇炳添今年在鑽石田徑聯賽尤金站，超風速（+2.4）下跑出9.92秒成績奪銀；他於剛舉行的摩納哥站男子100米決賽亦跑出10.06秒得第5。他今站偕隊友謝震業、張培萌以及新隊友吳智強，出戰男子4x100米接力決賽，與美國A隊、B隊及加拿大隊等強敵較量。中國由新加入的吳智強負責第一棒，老隊員謝震業和蘇炳添分別跑第2、3棒。最終中國接力新組合顯示出完美接棒默契，以38.19秒力壓美國A隊（38.30秒）和美國B隊（38.41秒）率先衝線。張培萌更被捕捉到在衝線時沒有壓線，反而回頭望鄰線的對手，可見過程輕鬆。

支那人跑得快 一定有古怪

驗尿

GAY

Gay

尿紫陽
有咩可能會快過力架

屌你，中國隊以前唔爆咋，
一發力跑得快撚過子彈

唔洗等，已經有

支狗既野，到尾都係錢作怪！！！

美帝有nigger都輸

兩個中國人都大袋過 隔離 兩隻黑鬼

以38.19秒力壓美國A隊（38.30秒）和美國B隊（38.41秒）率先衝線

唔熟跑步
不過快0.11秒可以叫力壓?

gay

100米算係既

諗起馬家軍

等睇五毛支那狗炒車

Gay成三十五歲都仲跑

無人關心

究竟係收錢定禁藥呢

你係唔識中文

見到都嚇一跳

咁你咪繼續幫中國打飛機
運動同政治根本分唔開

張培萌更被捕捉到在衝線時沒有壓線，反而回頭望鄰線的對手，可見過程輕鬆。

你覺得力壓點解?

香港人支持香港人有咩問題
香港人支持中國人

人造人

驗左尿先算

食左禁藥呀

你就on99 4x100快0.11的確好少
但執著位係力壓點解姐

講得好好
一齊熱烈慶祝回歸20年啦

啱

好多五毛

勁撚串

係你盲反

美國個運動員叫Gay

希望係謝老四做藥檢啦屌！！！！

真係震驚

美國接力隊不嬲都係唔跌棒跑得完已經偷笑架喇

D尿紫色架 仆街

一地玻璃碎

超英超美

時間會證明一切
過幾年自然會驗到有禁藥
你話發明禁藥易定訓練易？
支那人都會跑得快過黑人
咪講笑啦

劉長又咪靠食藥
聽講係中共比錢塞住人把口
先冇爆出來 唔比平凡人知咋

係

加上當年適逢Nike,Adi及一眾FMCG，需要一個支那種廣告ICON谷起支那消費市場！！！

屌win一次半次就吹奏
On9

果幾年中國發展緊
咪造馬幫手推個人出來囉
支那人呢種黃種人賤種可以玩到咩體育想出色呀？
香港反而實際貼地好多
安安份份當體育界垃圾冇貢獻

痴線
d盲反撚好有point

咪又係食禁藥
成班生化人點樣唔贏啊？

冇技術既項目叫運動？
玩具？
跳水都好講
跳落水都好比賽

雖然我都不齒大陸人，但唔使盲反到咁

其實美國都玩食藥
當比支那贏返次囉

話食藥啲人 究竟有無留意田徑嫁 佢38.19沖線 香港接力隊都跑過38.47啦 仲要講緊支那近年有張培萌蘇炳添兩個跑到接近10秒正既人 其實呢個時間唔出奇 只可以講今年整體都跑慢左 所以先入到前三姐 同埋中國交接棒真係做得幾好喎

如果佢壓線實快過38秒

比左錢收買黑鬼